火星男孩：2020中共將滅

2020異變SARS將淨化鬼國，要透過淨化，人類先至會覺醒。

希望啦

其實係咪已經開咗個頭香

你又會搵到個po

Gogogo

咁岩系youtube睇完
咪上黎睇下大家有無討論過
點知無

因為唔熱門

有帶link

佢有講過

「既然火星男孩稱末日不是2012，而末日又會到來，到底是多久呢？波力斯卡也給出了答案稱，2020年地球上的一個大陸將要發生第一次大災難，第二次更具毀滅性的災難將在2050年發生。」